android機轉iphone backuptrans問題

話時話早兩日出咗部iphone x 但係本身用緊android機所以就要將whatsapp啲data過返落去部iphone度
所以就買咗backuptrans
但係試咗好多次試咗幾個鐘都搞唔掂
直接過落去部iphone嘅話 過到一半佢就會話部iphone斷咗線 叫我保持部iphone active
跟住睇佢官網啲解決方法就話將個data save 落電腦然之後再轉落itunes
但係過到一半佢都係話唔得彈 咗‘’itunes 無法回復 iPhone，因為iPhone中斷連線‘’
有冇人知點樣解決
試過換線試過換usb插口 都係唔得
唔知係咪因為我用windows嘅關係
如果用mac book會唔會好啲

你iphone 要登出icloud, find my iphone
充電時保持iphone著機

充電時保持iphone著機點教？
已經整咗勁多個鐘都係搞唔掂

設定>螢幕顯示與亮度>自動鎖定>永不

你要記住你部andriod 要開usd除錯 同 保持著機

好 我放棄啦 重頭尼過算